平時出街食飯都唔捨得加2蚊轉凍飲，呢排日日輸幾k都冇感覺了

屌你老母一日輸晒前兩日既

沈判月
好耐冇掂牛熊，今日見有個仆街叫人all in qq牛，信左佢細細地買兩千蚊，食完飯返黎就冇左半

投降輸一半ok?

😅

大虧

平時買野左度右度慳慳埋埋，都唔夠一次咁蝕

唉 平時左慳右慳，食早餐都唔敢多過12蚊
寧願行遠啲搭車平一兩蚊

岩呀
依家連例湯都唔叫了
慳返十幾蚊

又要食返杯麵

咩APP黎

見到即刻開心返啲

屌你老婆

真係以後唔掂牛熊了
比上証玩死
跌就跌啦又死貓彈兩日彈撚到我隻熊得返1/3
頂唔緊走撚左
今日又升返廿格我屌你老母

bro, you are not alone

有無機會聽日開市走到

買左咩

389牛

有，但唔可以又貪升
因爲開市有機會彈一彈先跌

你d post成日都中